名校 Secret 有人偷拍學 妹

借啲意影學生妹條頸 我以為名校 secret 風氣比連登好，原來都係一堆00後痴漢

#Privacy #ProtectWomen #StayStrongLIHKG

lm

好好J

我懷疑上載者吹人後頸

你都係痴漢

好想奶

有意淫成份

已經檢舉咗

呢招WORK WO
請問呢對學生鞋係邊到買?係咪DR KONG
呢條耳機 呢個書包
呢個髮型點剪

安已不

#ProtectWaman 呀，根據名_Secret

🔰Stay Strong

個Page好似無左
揾唔到

我絕對唔會容忍有任何女性未經同意下被偷拍身體外露部分

只要你姑息就會有下一個女性受害者

名校 secrets 賊喊捉賊 我懷疑連登會然po所謂德望學生圖都係瀏覽名校 secret嘅人做，好地地連登仔點會摷人學校網先 ? 間野又唔出名

只準中學雞打J 不準連登仔影女

咁你又po條女上黎？

唔尊重女性

by 德X中學

OMG!!
完全唔respect 女性囉

你覺得佢影到人地手機畫咩，會影唔到身體其他部分咩？

人地畫畫靚就要比人咁偷影 ? 有冇尊重過藝術 ? 有冇尊重過女性？

回報fb 啦

好變態

驚已報

連登人多口雜，難免有痴漢。唔通我地要助長呢啲行為 ?

對眼好迷人，好想j

名校admin快啲英雄救美啦

班名校仔好嘔心
咁樣偷拍女學生

我唔係針對名校 secret 架，之前德望個次都有電子報案張圖

好想奶條頸

懷個page係痴漢既溫床

痴線

唔可以放縱

我哋要抵制名校sercet

一定係連登仔擺上去屈我地班名校仔

啲回應令人心寒，完全助長呢啲事

你都唔係名校仔

偷拍

#staystrong

一定係想影人心口領位, 報驚啦

errrrrr so disgusting lorrrrr

屌你老母條撚樣肯定順手聞個學生妹

We desert to be repected

#Respect #Fairness #StayStrong

垃圾pages

點解admin唔出黎譴責呀

因為冇乜腦

#尊重港女#愛護動物

對襪邊到買,幾好款
條底褲邊到買,幾好質地

為反而反 十足小學雞咁
你地唔覺得肉酸架咩

雙重標準

乜嘢叫為反而反

如果第時你條女咁樣比人偷拍上去你點睇

LM

名校Secrets 已經成為左偷拍學生嘅溫床。既然名校Secrets充斥住錯誤嘅價值，我地應該導正呢股歪風，停止瀏覽，LIKE & SHARE名校Secrets任何野

名校 Secret 有上載者偷影都唔係第一日嘅事，大家不妨睇下page舊啲相（過萬張）

道德敗壞

我唔知名校 Secret admin 嘅宗旨、道德戒線係咩。但經過今次之後，我希望 LIHKG + 名校 Secrets 可以整頓以前同依家偷拍嘅 Po。

舉已檢

因為學生妹書包有一大袋零食，就成個背面連腳影出黎。以上嘅圖雖然冇犯法，但唔代表可以姑息。

support

話說電子報案使唔使實名？

幼撚稚

道德條線任名校 secret 個 admin 搬，合理咩？

#強烈謮責#女權#SpeakForWomen#父權社會

仲有咩補充?

唔洗報，全部冇犯法。
但係你問心名校 secrets 有幾偽善

標點符號的重要性

你夠反對共產黨啦。共產黨管治下 Gdp 年年升你又反？

連登仔衰係口臭，下下話人雞姐。偷拍呢樣野係咪真係要揸到咁正先 ? 影到咩位就犯法係好模糊。

只許名校生偷拍
不許連登仔討論

平時最喜歡的活動就是上名校screte
看看他們有沒有post J 圖

這裡有管理員嗎？

啲臭_係咁
隻隻都雙重標準

guest佢老母咩 又話名校secret 名校人投稿質素高啲，一撚柒堆guest係度做乜撚呀

同中共一樣 用共產名義行資本主義，嚴人寬己

我地要抵制呢d影低質素J圖

原來咁影就冇問題，連登有冇ps高手，執吓啲腳圖去，整濛對腳

上去講句想奶咪得
唔洗搞咁多

stay strong

愛情巴點解要咁做

名校secret 雖遠必豬

名校 Secret本身就係痴漢page
賊喊捉賊, 可笑可笑

有無搞錯 無尊重過女性
搞到我返學都驚比人偷影

垃圾admin出嚟未呀

做得好

幫手比D secrets佢啦

痴線 條頸敏感位黎架喎

#StayStrong

痴線個細路揹個零食書包就要比佢影上fb公審欺凌

依個PAGE D人真係成班社會垃圾, 係度偷拍學生妹,拉佢地啦

班撚樣上星期唔係好大義凜然咁屌人偷拍架咩

大家可能會覺得，頸同痴漢應該冇關係。但事實唔係咁

“Neck

The neck, clavicle area and the back of the neck are very sensitive in both males and females, which can be stimulated by licking, kissing or light caressing. Some people also like being bitten gently in these areas, often to the point that a "hickey", or "love-bite" is formed.[16]” (Source: )

無論男女，頸都係敏感部位，可以引起性慾。

"Two types of erogenous zones exist in the skin: nonspecific and specific. In the nonspecific type the skin is similar to any other portion of the usual haired skin. The nerves supplying it are composed of the usual density of dermal-nerve networks and hair-follicle networks. Examples of this type of skin are the sides and back of the neck, the axillas and the sides of the thorax. " (PROCEEDINGS OF THE STAFF MEETINGS OF THE MAYO CLINIC, Volume 34, Number 2: Pages 39-47,
Rochester, Minnesota, January 21, 1959.)

呢條傻仔係cc 台定期跟隊屌連登仔低質拎存在感個d 柒頭黎

極懷疑偷拍個條友視姦佢條頸 滿足性慾!

#StayStrongLIHKG

#Staystrong

明眼人一睇都知係想影胸啦

名校狗公vs連登米八男神

乜野係真小人 乜野係偽君子
一目了然

名校secret 班人偷拍就係高尚
你班連登垃圾偷拍就係犯法

請問名校secret有沒有負責人

StayStrongLIHKG
笑撚左

班中學雞好弱智

好不安 班自稱名校仔原來對頸咁饑渴

Ching ho ball

Hi ball c hing

班變態中學生第時出到嚟社會點算
唔可以放過佢地

一人一個色情內容舉報

y 春又蝦中學雞

你 ADHD 我都冇蝦你啦

樓主好波

留名支付

啲# 笑醒我

嘩屌 我覺得好不安
請問有冇管理員

尊重女生 扺制名校secret 色情資訊氾濫

#Staystrong

助長痴漢
好心寒，連登仔尊重下女性啦

應該要報警

人渣page

個page好多名校生撐wor 連仔點夠做

大家要留意下身邊有冇男/女性有like呢個page
要小心啲佢地 隨時都會比佢地偷拍放上網 好危險

RESPEK WHAMEN!!!!!!!1111111111